求讀書同好 大家近排睇左咩書? #Kindle #Ebook #討論區

發覺好多成功人士原來都好睇書既習慣

例如畢菲特聲稱一日要睇500頁書

Bill Gate, Elon Musk, Mark Zuckerberg 等等個個都有睇書既習慣

有鑒於此, 我都想培養下讀書習慣, 所以近日好奢侈咁買左部最新既Kindle Oasis 2017.

希望可以有讀書同好介紹下D英文書, 必睇推介, 同埋最重要邊度有得免費dl ebooks

希望大家互相分享, 一齊做個有墨水既人

冇

培養興趣一買就買Oasis, 書就要免費down
有錢買機無錢買書?

買ebook都係慳位 + 免費ebook長遠慳錢有咩問題

鍾意買書多
望住自己一年努力既成果

英文ebook 都唔貴
有收入咪幫襯下囉
再唔係轉去 kindle cn 買殘體電子書都好平

我見mazon ebook版都30USD Wo

轉去 kindle cn 囉 大把十幾人仔一本書
再唔係買readmoo 電子書 繁中好多暢銷書都係60 至80 港幣咋

免費電子書通常唔係新書

想搵英文書WO, 2015算唔算新書?

推

All quiet on the western front
中文英文都借左 學下人地點翻譯

睇書有咩用？會變得醒啲？

我都中意實體書多啲

會

textbook、參考書算唔算

為咗考試以外會睇既都算係，即係課外書

用緊 kindle paper white

啱啱睇完 misbehaving - Richard Thaler

睇緊 creativity inc

我好少用KINDLE 睇參考書， 我發現用kindle睇呢啲書好難集中。。。。。

有錢買kindle冇錢買書

歷史類
Sapiens a brief history of humankind
Guns, Germs and Steel
Why the West Rules for Now

睇書係好事，但你睇書個原因簡直弱鳩智

今個星期睇緊白先勇先生作品

一黎就history,好似好hardcore
你會唔會覺得悶

歷史唔一定hardcore
沉悶與否取決於
作者講故事的方式、技巧

一個無求知慾的人自然對書本提唔起興趣

利申：理科engine 仔
最近一次過睇完
The World until Yesterday by Jared Diamond
Civilization by Niall Ferguson
無悶場